---
title: Какие каналы связи вы планируете использовать?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
После того, как целевая аудитория и цели информирования определены, вам необходимо определить каналы (или методы), которые позволят наиболее эффективно донести основные идеи и максимально охватить вашу целевую аудиторию. В числе этих каналов могут быть социальные сети, веб-сайты, печатные издания, СМИ. Имейте в виду, что каналы будут отличаться в зависимости от конкретной аудитории. Демонстрируя ценность вашего проекта, старайтесь проявить творческий подход, с тем чтобы отличаться от других. Вам следует также определить время и периодичность доведения вашей информации до аудитории. Кроме того, учитывайте ваши возможности, будь то бюджетные ограничения или возможность доступа к определенным технологиям. Помните, что наиболее эффективный способ информационного охвата населения не всегда является самым дорогим. Наконец, информационная поддержка проекта – это работа, на которую уходит много времени. Поэтому имейте в виду, что кому-то из членов команды, возможно, придется взять на себя выполнение таких задач, работая на полную ставку.